我地唯一嘅解決辦法：問加拿大/澳洲租荒地做新香港

200萬人，一人夾10萬就有2000億，建立香港國

問Scott Moe同Jason Kenney肯唔肯

最好去澳洲，對中國多啲戒心，冇咁左膠

而且time zone同香港差唔多，可以繼續玩紐倫港

唔左膠點會收留你

有錢就得啦
唔通佢收咁多支那留學生係為責任咩